<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
    <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title></title>
        <description></description>
        <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/</link>
        <atom:link href="https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

        
        <item>
            <title>Faq What Is The Instant Deposit Mode</title>
            <description>&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;layout: post
 title:  “Care este modul de depunere instant?”
 date:   2014-11-07 00:19:00
 categories: ro faq
 —&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este o funcție a exchange-ului care permite utilizatorilor verificați și de încredere să poate tranzacționa, chiar dacă depozitarea FIAT nu a fost încă confirmată de broker. Contului utilizatorului este creditat fără a fi nevoit să aștepte pentru confirmare.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Fri, 07 Nov 2014 00:00:00 -0800</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-what-is-the-instant-deposit-mode/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-what-is-the-instant-deposit-mode/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Faq How To Withdraw Btc</title>
            <description>&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;layout:     post
 title:      “Cum pot retrage BTC?”
 date:       2014-11-07 00:11:00
 categories: ro faq
 —&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Când doriți să primiți Bitcoin, tot ce trebuie să faceți este să cereți o retragere din meniul principal. Va trebui să specificați sumă și să furnizați cheia publică(adresa) unde vrei Bitcoinii trimiși. Atenție la introducerea adresei, tranzacțiile Bitcoin sunt ireversibile.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Fri, 07 Nov 2014 00:00:00 -0800</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-how-to-withdraw-BTC/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-how-to-withdraw-BTC/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Faq How To Trade</title>
            <description>&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;layout:     post
 title:      “Cum tranzacționez?”
 date:       2014-11-07 00:14:00
 categories: ro faq
 —&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trebuie să alegi cantitatea de Bitcoini pe care vrei să o cumperi și prețul pe care ești dispus să-l plătești. Cursul este mereu determinat de prețul unui Bitcoin.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Fri, 07 Nov 2014 00:00:00 -0800</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-how-to-trade/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-how-to-trade/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Faq Can I Keep Track Of All My Past Activity On The Platform</title>
            <description>&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;layout: post
 title:  “Pot urmări toate activitățile mele pe platformă?”
 date:   2014-11-07 00:26:00
 categories: ro faq&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Da. În meniul principal accesați “Registru” unde există un istoric al tuturor tranzacțiilor. Puteți de asemenea urmării istoricul depunerilor sau retragerilor accesând în meniul principat “Depunerile mele”, “Retragerile mele”.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Fri, 07 Nov 2014 00:00:00 -0800</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-can-I-keep-track-of-all-my-past-activity-on-the-platform/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-can-I-keep-track-of-all-my-past-activity-on-the-platform/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Faq Can I Audit The Balance Of The Wallets Of The Exchange</title>
            <description>&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;layout: post
 title:  “Pot verifica soldul portofelelor din exchange?”
 date:   2014-11-07 00:25:00
 categories: ro faq
—&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Da. Cheile publice pentru portofelele calde și reci sunt disponibile pentru verificare. Tot ce trebuie să faceți este să intrați pe blockchain.info și să înserați adresa pe care doriți să o verificați.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Fri, 07 Nov 2014 00:00:00 -0800</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-can-I-audit-the-balance-of-the-wallets-of-the-exchange/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-can-I-audit-the-balance-of-the-wallets-of-the-exchange/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>De ce nu am o cheie privată a portofelului meu din exchange?</title>
            <description>&lt;p&gt;Principiul nostru este că Bitcoinii sunt depozitați în exchange pentru a fi schimbați în monedă locală. În consecință pentru a garanta siguranța și viteza tranzacționării, operatorul exchange-ului are posesia depozitărilor fie în Fiat sau BTC.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Thu, 06 Nov 2014 16:13:00 -0800</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-why-don't-I-have-a-private-key-for-my-exchange-wallet/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-why-don't-I-have-a-private-key-for-my-exchange-wallet/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Sunt Bitcoinii mei în siguranță?</title>
            <description>&lt;p&gt;Scopul nostru principal este de a oferii trader-ilor un mediu sigur în care să interacționeze. Bitcoinii sunt stocani într-un portofel rece cu semnături multiple (multisignature cold storage wallet). Chiar dacă server-ul sau exchange-ul ar fi compromise Bitcoinii nu pot ajunge la băieții răi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Portofelul cu semnături multiple(multisignature) necesită 2 din 3 semnături pentru a muta Bitcoinii. Operatorul exchange-ului deține una din cele 3 chei. Celelalte două sunt deținute de BlinkTrade și un mediator, care va lua parte la proces, în cazul în care ar exista o dispută între operator și BlinkTrade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chiar dacă un hack-er ar compromite serverele exchange-ului, ar trebui să compromită și serverele BlinkTrade pentru a-și putea însuși Bitcoinii. Șansele ca așa ceva să se întâmple sunt infime.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De ficare dată când Bitcoini sunt mutați din portofelul cu semnături multiple pe un portofel cald(care este conectat la internet pentru a procesa retrageri rapid) BlinkTrade verifică sistemul și efectuează o dovadă de solvabilitate a bitcoinilor. 
 Cu alte cuvinte de fiecare data când Bitcoinii sunt mutați din portofelul cu semnături multiple rece(neconectat la internet) în portofelul cald(conectat la internet), efectuăm o verificare completă a sistemului.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Portofelele calde sunt stocate pe serverele blockchain.info și păstrăm doar cantități mici de bitcoin pentru a efectuă operațiuni de zi cu zi. 
Mai mult, toate măsurile de siguranță ale portofelelor calde sunt întreținute de blockchain.info &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nici un exchange din lume nu este 100% sigur. Cu toate măsurile noastre de siguranță nu vrem să creăm o comoară de bitcoin, care ar provoca hack-eri să încerce să compromită exchange-ul.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Încurajăm toți utilizatori să își depoziteze Bitcoinii doar când au de gând să îi schimbe, și să nu folosească exchange-ul că o bancă. Cea mai sigură metodă este să va țineți Bitcoini în portofelul personal până când aveți de gând să îi schimbați.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Thu, 06 Nov 2014 16:12:00 -0800</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-is-your-bitcoin-safe/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-is-your-bitcoin-safe/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Cum depozitez bani(fiat) în contul meu?</title>
            <description>&lt;p&gt;În meniul principal, apăsați pe “Depozit monedă locală” și va apărea o fereastră nouă. You will have to specify the amount of FIAT you want to deposit in order to buy bitcoins. Va trebui să specificați cantitatea de FIAT pe care doriți să o depozitați, pentru a cumpără Bitcoin. Țineți cont că există taxă de depozitare. Pentru o depozitare de 800 lei cu o taxa de 1.5%, veți avea 788 lei creditați către contul dumneavoastră.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Thu, 06 Nov 2014 16:08:00 -0800</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-how-do-I-deposit-local-currency-into-my-account/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-how-do-I-deposit-local-currency-into-my-account/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Cum pot devenii trader?</title>
            <description>&lt;p&gt;Deschiderea unui cont de tranzactionare la Exchange este ușor, rapid și gratuit. Faceți clic pe “Înregistrează-te”, completați formularul și conectați-vă.  După ce vă conectați, operatorul Exchange-ul vă va cere numele, adresa și documente. După ce documentele au fost verificate de operator, veți putea cumpără/vinde Bitcoin.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Thu, 06 Nov 2014 16:07:00 -0800</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-how-do-I-become-a-trader/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-how-do-I-become-a-trader/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Exchange-ul cumpără/vinde Bitcoin direct?</title>
            <description>&lt;p&gt;Nu. Noi oferim un serviciu. Gândiți-va la exchange ca eBay, noi doar oferim un serviciu unde puteți găsii vânzători sau cumpărători.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tot ceea ce facem este să oferim un mediu sigur și simplu pentru a tranzacționa cu alți utilizatori.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noi garantăm că cumpărătorul primește Bitcoini și vânzătorul banii, la prețul stabilit.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Fri, 31 Oct 2014 17:04:00 -0700</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-does-the-exchange-buy-or-sell-bitcoins-directly/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/ro/post/faq-does-the-exchange-buy-or-sell-bitcoins-directly/</guid>
        </item>
        

    </channel>
</rss>
