<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
    <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title></title>
        <description></description>
        <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/</link>
        <atom:link href="https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

        
        <item>
            <title>Por que não tenho a chave privada da minha carteira na Foxbit?</title>
            <description>&lt;p&gt;Nosso princípio é que as bitcoins depositadas na Foxbit estão lá para serem trocadas por Reais. Por isso, para garantir segurança e rapidez na negociação, a Foxbit mantém os depósitos, sejam em reais ou bitcoins. &lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Sun, 17 May 2015 17:00:00 -0700</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-why-don't-I-have-a-private-key-for-my-exchange-wallet/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-why-don't-I-have-a-private-key-for-my-exchange-wallet/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Por que os pseudnônimos são publicados no livro de ofertas?</title>
            <description>&lt;p&gt;Há uma série de razões por trás disso. Vamos citar os mais importantes:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1 - Isto evita manipulações de mercado, como frontrunning, PumpAndDump, e outras manipulações. Você pode tentar, mas as pessoas iriam pegá-lo imediatamente e deixariam de seguir os manipuladores. Essencialmente, os manipuladores do mercado perderiam o seu dinheiro, porque as pessoas seriam capazes de capturar a manipulação muito facilmente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2 - Permite aos usuários auditarem as ordens de compra e venda da FoxBit, ajudando a provar a solvência dos bitcoins depositados nos endereços da empresa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sabemos que a maioria das empresas intermediadoras de Bitcoins não publicam estes dados, e é por isso que vemos muitas manipulações do mercado, e também alguns golpistas que só querem roubar bitcoins de seus clientes.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Sun, 17 May 2015 17:00:00 -0700</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-why-are-the-user-names-shown-in-the-order-book/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-why-are-the-user-names-shown-in-the-order-book/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Quem paga a taxa de saque?</title>
            <description>&lt;p&gt;Tanto para saques em reais como em bitcoins, a taxa é paga por quem realiza a solicitação. A taxa em Reais é estabelecida pela FOXBIT (http://www.foxbit.com.br/taxas), já a taxa em Bitcoins (0.0001 bitcoin) é estabelecida pelo mineradores da rede bitcoin.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Sun, 17 May 2015 17:00:00 -0700</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-who-pays-the-withdrawal-fee/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-who-pays-the-withdrawal-fee/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Onde estão os dados bancários para depósitos?</title>
            <description>&lt;p&gt;Para depositar fundos na FOXBIT, é necessário verificar sua conta e uma vez que esse processo já foi realizado, você poderá depositar valores. Todas os dados bancários necessários aparecerão em uma janela quando for solicitada uma ordem de depósito. &lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Sun, 17 May 2015 17:00:00 -0700</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-where-is-your-bank-account-information/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-where-is-your-bank-account-information/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Qual é a relação entre a Bolsa de Bitcoins e a Blinktrade?</title>
            <description>&lt;p&gt;Blinktrade é o provedor de tecnologia da plataforma. Nós contratamos os serviços da Blinktrade, e esta oferece os serviços de TI.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A operadora de fato somos nós, que realizamos as operações diárias, ou seja, processa depósitos e saques, verifica a identidade dos clientes e permite que sejam realizadas transações seguras. &lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Sun, 17 May 2015 17:00:00 -0700</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-what-is-the-relationship-between-the-exchange-and-blinktrade/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-what-is-the-relationship-between-the-exchange-and-blinktrade/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Como funciona o “depósito instantâneo”?</title>
            <description>&lt;p&gt;É uma funcionalidade exclusiva das bolsas que utilizam tecnologia Blinktrade que permite aos usuários confiáveis e verificados que recebam os bitcoins assim que a transação for publicada na rede, independentemente do número de confirmações.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa funcionalidade está disponível apenas para usuários verificados, além de ter um limite máximo de 9,99 Bitcoins por depósito.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lembrando que enquanto sua transação não for confirmada, você não poderá sacar bitcoins ou reais.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Sun, 17 May 2015 17:00:00 -0700</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-what-is-the-instant-deposit-mode/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-what-is-the-instant-deposit-mode/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>O que é Bitcoin?</title>
            <description>&lt;p&gt;Bitcoin é uma rede P2P (rede de computadores que permite o compartilhamento de serviços e dados sem a necessidade de um servidor central) de código aberto criada em 2009 pelo autor de pseudônimo Satoshi Nakamoto. O protocolo desta rede permite ao usuário enviar, armazenar e receber valores com um baixíssimo custo e de forma muito rápida. O uso de Bitcoin evita a necessidade de autoridades financeiras centralizadoras (governos, bancos centrais, etc) e até de empresas operadoras (bancos privados, cartões de créditos, sites intermediadores de pagamento).&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Sun, 17 May 2015 17:00:00 -0700</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-what-is-bitcoin/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-what-is-bitcoin/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>O que é uma bolsa de bitcoins?</title>
            <description>&lt;p&gt;É simplesmente uma plataforma (um website), onde pessoas interessadas em comprar bitcoins encontram vendedores interessados em vender bitcoins e vice-e-versa. &lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Sun, 17 May 2015 17:00:00 -0700</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-what-is-a-bitcoin-exchange/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-what-is-a-bitcoin-exchange/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>O que são esses nomes no livro de ofertas?</title>
            <description>&lt;p&gt;Nós atribuímos um nome aleatório para cada conta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Assim, em vez de publicar o nome real do usuário, estamos publicando um nome aleatório.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Isso protege a privacidade do usuário, desde que ele não revele a ligação entre seu nome verdadeiro e o nome gerado aleatoriamente. É de responsabilidade do usuário proteger sua própria privacidade.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Sun, 17 May 2015 17:00:00 -0700</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-o-que-sao-esses-nomes-livro-de-ofertas/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-o-que-sao-esses-nomes-livro-de-ofertas/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>O que é autenticação em 2 passos?</title>
            <description>&lt;p&gt;A autenticação em 2 passos, também conhecida como 2factor e autenticação em 2 fatores, é um recurso que acrescenta uma camada adicional de segurança para o processo de login da conta, exigindo que você forneça dois passos para autenticação. O primeiro passo é a sua senha e o segundo é um código gerado a cada 30 segundos por um aplicativo para smartphone chamado Authy, mas também pode ser utilizado o Google Authenticator.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Acesse https://authy.com e faça o download para aumentar a segurança do acesso a sua conta.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Sun, 17 May 2015 17:00:00 -0700</pubDate>
            <link>https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-o-que-e-autenticacao-2-passos/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://bitcoinvietnamexchange.github.io/exchange/pt_BR/post/faq-o-que-e-autenticacao-2-passos/</guid>
        </item>
        

    </channel>
</rss>
